其實玩具龜都可以傳心架啫

冇睇過Toy story?